差館對面防暴入場

突擊！

推

push

咁快
今次睇嚟唔夠人

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

仆街,揸炮!

水邊圍向元朗方向推進緊
大棠路向大馬路方向推進緊
大家小心

其實今次無不反對通知書預左會咁快出
大家買完老婆餅咪走，今次真係無需要同佢癲
多人既咪去yoho涼下冷氣抖陣

想包抄
Btw 相信現場

推左入黎

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

17:11 Black Flag

Push 蘋果直播